FGO [771] 垃圾五周年

人類史終了

安生又死了

大家原諒我

快d執柒

文西???

小文西換0e有咩分別

正裝靈衣

狂出靈衣

@尼哥

露天體營

汁x左佢啦

尼哥

村正呢

有好女仔 我就讚

尼祿好靚

尼哥都要真香了

以藏好正啊屌

婚紗

5套靈衣

好心俾多個職階福袋人揀

糞

執柒左佢啦

唔反啦
永續FGO

無牙狐0e執柒啦

尼祿

吾鐘意牙 quit左佢囉

快燈村正

哭撚左 我好感動

是

尼痴特權

Quit fgo了

葉狗今次精準打擊
連尼哥都搞掂埋

係咪唔出新角了

係咪即刻唔反

最後實放多次PV

垃圾

唔鍾意fgo quit fgo

俾孽狗食左

幫襯下佢5週年精品

今次係camp主題,有妖尼姑直頭變淫亂camp

葉狗 泳裝還泳裝
還我5週年角

五週年新角呢

講新角了

社長就係大撚晒

J圖BOT到時放多D妖尼姑J圖得唔得

女梅林

梅林

PROTO梅

女梅狗

icon梅

女梅撚

冇呆毛泳裝?

術呆

C呆毛

呆毛全制霸

唔反了
永續FGO

全職制霸了

叛徒

牙介係咪唔反

唔係女梅林呀？
術呆毛

開台bo5

岩岩講完冇即出

冇錢呀

葉狗

C傻只有一個

個新效果原來係佢用，呆毛又贏

已射

全職制霸！

25到..

希望bo1到

我抽爆 葉狗是和華

要課金了

葉daddy

係咪無人反了

反葉大聯盟出嚟未

今晚開台抽

尼莫又可以等了

illya

邊個反葉爸爸邊個就係鬼

冇村正繼續反

抽到保證唔反

無狐 無貓 無秘 執柒啦

村正繼續潛水

無機體性能睇吓?

有技睇未

有紅A實有貓貓

今日開始葉狗係禾DADDY了

抽晒啲符都無術呆同文西我繼續反

一陣咪有得抽

馬上變Daddy

無技都要抽嫁啦

Wada畫左一隻啦

大家堅持反葉

頭先講到泳裝前比人叫左出去

抽到我做葉爸爸隻狗一個月

MAYA收尾

泳裝仲可以期待Pool2

尼莫bb呢屌佢老母

定係頭先播左

開始做野冇得睇

無新1-3星
垃圾驚

完啦

未播

未播吧

完!

術icon幾時出

紅a新技係咪寶具卡變藍

夏CAMP
紅A蘭陵王西哥0E
5殺生院 4泳裝布姐 伊莉雅

最緊要嘅MAYA LIVE呀清

之前咪出左

5點半

一年前

村正呢屌

同秘訓到執柒

村正大機會跟主線啦

同秘一樣, 去左2.6

永續秘村電

隻C呆都似係2-6角啦咪又係照早出

無期望
無失望

社長特權
乜都無就出左先

是咪有皇女抽

敵人要HOLD住先

佢地狗黎
我反

尼莫船長呢

反葉

村正寶具圖都未出慢慢啦

赤羽根暗示了

還我尼莫bb

胎死腹中

抽啦柒頭

死了

要寶5了

禮裝有
抽啦望

閉咀

下年見

原來B站一百萬人睇緊，youtube得30萬

大陸人氣咁高

支那豬

講真，唔出c呆壓場真係繼續俾人屌柒佢

1人1蚊都掉死叶種

個人數做假架

阿碧勁食螺絲

pool1有妖尼姑,搏盡抽又怕佢pool2有皇女同紫式部

秘2.6真係出到咩

之前PV都講到明會出
村正就真係唔知

沖田無强化唔開心

想哭

有pool2咩

又迫害

技都未睇就抽抽抽
唔好怪人周年做到咁柒啦

真，我條氣順返好多

牙秘送貝利爾返去+有野賣比牙秘

泳裝通常有

實有個喎

會出我都知 但我覺得2.7先有

蝦娘同王好似坐足全場咁鏡頭唔多野又唔多講

pool 1 咁重磅, 唔知pool 2 係咪kama

support型唔好似小型咁都已經抽得過

R姐

咁樣計今年泳裝咪無呆毛?

小刑

搵唔返個流出
貼中左布同殺生院

小刑要黎喊

上年隻呆pool2

上年都係pool2

年年都係pool2

結果無新優惠
每PACK最少貴左廿蚊

Pool2係到時先公佈？

蝦起馬有同牙碧個D做反應
牙閃有個corner
植田真係坐足全場(可能原本街機)

係
到時睇劇情就知會出邊隻了

吉祥物

10抽bo5 廿蚊豪比佢

一陣又話我抽晒你啲呆毛呀

幾時有c呆抽

有冇人搵到

一陣

出得POOL都有CM啦
到時再諗抽邊個啦你

訓左冇睇 想問那個男人落左地未

出到
同異星神反左面,已經無地方可以再走

你可以訓番

永續

或者睇泳裝pv

No

唔好又黎B3組合啦

出呆c

睇埋咩技先算

希望唔係梅狗同CBA嘅級數

如果唔係又要allin

關智一終於訓醒

有體驗關

尼祿又有靈衣
真香

有蘭陵王應該有輩先了

應該都會係

其實心入面有一絲希望術呆係藍卡support

會破產

件靈衣真係正

瞓多陣先下年叫醒你

出figure機會大增了

術職 梅林 社長 呆毛
就算宜家廢之後都會BUFF到勁

ベリアル同キアラ又撞期啦

如果計埋Extra職
呆毛係咪仲可以出Avenger

有無圖

？

藍卡起飛了

如果又係50np + 藍放咁C狐可以收皮

AE, AV同MC

紅a＋伊
西哥＋布姐
蘭陵王＋魚姬
殺生院＋黑櫻/安徒生？

又捉多兩個

唔計孔明

梅狗 CBA都未buff過

反而狐

都係亂源
但ベリアル人氣好多

唔好污染大mc

唔知係咪真

牙狐；

狐真RAP

上面係真既牙狐就真係收皮

係咪勁到咁呀

我會繼續用

牙狐失業了

我都覺得太勁 如果係真就抽爆

MC冇可能吧
AE感覺都難

勁撚到西咁

MOFUNG新年反CUP

tamamo既氣息

有冇咁撚勁

真既話就要靠秘反杯

執柒啦

需要狐做主角既活動一次過BUFF下D狐

mo村正

信長好似講到想喊咁

如果上面真 隻c呆真係勁撚到癲

佢3招圖p到歪哂

牙狐

如果隻c呆個技係真咁都唔洗期待村正

邊有咁勁

但單體art有咩選擇

體驗關見真章

我愛尼祿

又到1年1隻broken 杖嘅時間

劍蘭 大公

陳宮又多個彈藥包

不過我無藍打手都係照用牙狐

全職制霸
裁判都係我

記得係燈布姐 貓塔

大公算柒數啦

黑a

弓呆寶具機關槍

係真既話c狐點算

上杉, XX

雙子星座

笑死

泳呆啦

話唔定泳裝新角就係藍卡單體

應該唔係單體既ART寶具, 係"單體"(一隻)角色咁解?

快到

番屋企全職良妻

一定唔是你的妻

好mean

快D開池,想UN了

仲有野

一直都係我的妻sor

又送石了

葉爸爸仲有招

bouns

Rule breaker

仲以為最尾黎個課金優惠

呀碧想喊咁

好想抽殺生院，
但唔比課金了。

利申：鬼畜又改名

最多乘五好似都係300石左右

牙B好似比個垃圾五周年搞到就喊咁

光頭快d衝去刺殺叶種

12x5炸喎

點玩都係300左右

又60

年年都係300幾粒左右

俾我都想咸

陣間又回收....

都幾肯定全部都係金色

165抽

最重要既黎了

feel到呢個pool毒到癡線

光頭今次無得RULE BREAKER

不過都拎唔齊石

真綾

最後有maaya

go go go

fgo除左福袋有邊個pool唔毒

唔關pool事 隻驚毒

今次 諗抽邊個福袋都諗撚死

真綾姐

送咁多石好快回收

可以唔抽 慳返

真綾把聲真係同佢個樣一樣凍齡咁

想補嘅大帝同土方都

如果頭先i beg you 係full band就正

支mic 好細聲...

聽咁耐把聲都無變咁

AIMER D短LIVE都係鍾意就咁鋼琴算

想抽朕同狂周但係其他都有

牙狐tv廣告又冇 靈衣又冇 5周年圖又冇 依家落埋新藍拐可以唔洗要

好似有埋r姐

都係

咪就係

士郎不了

真綾唱live好聽到

岩啦 絆十左可以慳番個絆杯

大公配藍卡隊唔差
成日用

2020仲大公

殺生院泳裝

幾點抽得

被逼害

5半

其實大公係好左既

但都係唔想用

2020年咪仲係icon

又低傷 np又回得少

仲要有J

有時打主線懶得配隊
一係cba狂蘭 一係大公轟過去算

人地親生女

大家伏袋抽邊年

Live好似好聽D

18

我都覺

好好聽

可惜冇黑貞改模

miss左小文西果part
個靈衣係點

有無福袋懶人圖

街機果個

幾時開波 我好想同尼祿換衫

好聽到

逆光 live 好聽到

BIN屍

雖然都想改靚啲 不過而家其實都唔係好失禮既

live仲好聽過之前CM聽

live正好多

等埋白貞2次一齊改架啦
骨架一樣

我唔鍾意舊版果批英靈個模頭大身細

正到

支垃圾mic搵人同我掉左佢啦

牙秘今年最後一次出場

睇怕成個TMM9都凍過水

點會
出道十年後係冇乜點變
但唱唔返出道頭幾年個feel，奇蹟之海完全唔同哂

屌個sound corner啲人瞓著咗呀

原本福袋 狂職 起碼抽到新角 / 升寶
依家分年份 每個超一半唔想要，攞命

躍動FULL

幫大家總結一下
total 374石

Live真係好聽d

新歌

好似誇張左
但係哩種音樂大聲過枝MIC搞到我以為去左麥花臣

分三隻出

nice

送咁多咩

Live順耳好多唔知點解

齊角

5周年都無500石 垃圾

500石部機垃圾都係=0

唔齊

最尾唔係話total有成16x抽咩

16X應該計埋符?

係

特報

?!

又VR?

我係月球人啊屌

今次vr邊個

學妹

從蘭德索爾回來了

手機VR

我諗係
佢寫明個數係10抽咁計 姐係應該450石

又學妹

咩料?

有vr牙狐先叫我

FGOW
55萬個位,先到先得

大家可以討論番其他驚了

完

乜野黎

FGOW 可唔可以理解成 PADW既朋友

唔知,淨係見到瑪修著唔同衫

25

対粛正防御

下 無石

慢慢cap圖

泳裝八月中開是咪下星期

開波未

差唔多

Gapcom嘅秋季係11月

代表乜 自己諗

幾點新pool?

一陣復刻一星期班楊

中旬(指25號)

5:30有得抽 定6:30

17最平均
19最廢
18太兩極

1516差唔多 但好多人都有梅林 所以16吸引力差啲

Btw 缺乜抽乜啦

話左

一定停個喎

有冇直播

等緊用你隻呆術

2條女都靚到仆街

五周年啲嘢幾時開始?

發覺無呀紫 如果抽我要18

奧菲莉雅

NOW

芥前輩個look好文靜

有術呆技睇未

體驗關都未開

[url][/url]

真係BUFF藍

燈唔走佢個藍buff了

6LV 派25NP嘅咖哩芝麻
6LV 單體15NP, 再全體黃金率
單體藍BUFF, 人類威脅特攻付與,無效付與

C狐可以安留家

入體驗quest長撳咪有技睇
6lv叉全體25+單體15np

殘體網流既

唔算好勁咋喎
不過藍system又真係缺np技

全體黃金率

就咁睇，放完技轉後排狐都OK

2符中唔反了

求fd 475165676

屌你5倍都係得成功

真喺差少少
Thx

抽咗百幾石18符

招4個fd 890740465

佛心遊戲

原來係收孔明皮，而唔係狐

CBA級數

無敵貫通無視

召喚嫁王失敗

唔中出黎有咩用

全體加30

吓

寶1夠唔夠做..

二十抽二寶
唔反了唔反了

哩個SABER好似好青春

support洗撚追寶2咩...

真香。

笑死人了

加攻喎清

3pack先中

梅林同c 狐嗰類咪要囉 同埋每turn 扣np 嘅boss 又唔係未見過

年袋只可以抽一?

ahtohallan added

乜柒都冇

搶埋嫁王份工

冇換到衫

ahtohallen added

全平台年度最佳遊戲-FGO

有冇人試泳武藏

台主幾點開台

中！

oscarma added

五呼中

我都唔反啦

屌你老母點解我去盡曬都唔中

如果差50%就真係寶1寶5差得遠 佢呢個唔係oc效果

你望下你上面就知點解

其實都已經5週年,點解升技仲要一LV一LV咁升

收咗啲聖晶片無得換石

點會
我已換

友人a added

撚9

憧紅 added

30抽中

呢隻寶一寶二大唔大分別

339 661 803
求加

賣去火坑做佳

抽唔到呀

原來要係shop到入去先得，我諗住係任務果到拎完Mission石再入去交換

福袋係咪冇偵探

今時開台抽

宇宙凜可以玩藍卡

マクス子 應該無記錯added

稀客

抽到黃?

我賣你落去

你班海豹收皮啦 幾十收先中就想曬 我就4符中嘅

Icon GO

要有數字睇先知 個加攻唔係oc效果有機會bo1bo5差好遠

5周年點都要入一入

屌你老母皇女

921111864

睇下頭2隻點先
好似CBA咁1700先2隻應該會縮

個個都中
係我4星都冇

加咗 加埋上面個位巴打

好撚多位
765,373,246

824.258.934
新手求加

請課金

6點半開台，多多gchi

垃圾game唔撚課

g chi

求G持呀

C呆
寶1加攻:30%>40>45>47.5>50

中啦屌你老母

好多位求加
982,897,347

link

睇嚟唔洗追

屌佢老母 600 石先中........
好彩 有4 張寶石翁
唔反了

幾點抽？

我都唔追了 留番抽伊莉雅

加左

咁慳返

冇畫面

MO畫面

我收工返到屋企再答你
頭先蛇王睇直播，宜家要做返好啲野先

051810955
10個位

10抽唔中又要課

已加了各位

屌屌屌屌屌

個POOL四星沙煩多撚到

dllm 又話大成功5倍

求加好友 有4個 謝謝

F5

580429275
有冇人加

80>90連續兩次極大升滿，爽到爆

0既5倍

咪就係 尼祿又有靈衣
龍娘都叫多分身

牙狐

added

Pu 0.8%
又高左

改左上0.8好耐

秒爆咗 多謝各位

陳宮子彈

寶2 我不反了我不反了

收皮啦 我牙狐有9隻

個ser好能lag

晴天巴你終於

蜘蛛仔我屌你老母

個ser勁LAG

大佬

我最上一次印象仲係0.7

碟都出埋

福袋中埋義妹 出左張不反對通知書俾孽狗

060558941 求好友

啊!!!!!!!!!

C呆似搶嫁王生意多過C狐

牙介

求FD子
8位

好撚LAG呀 嗚呀

一生盡信成功卿

珍
藍打手,C呆狐
尾撚到痴線

好似改左成年了....

好撚LAG

cls

一生盡是看別人成功

但唔出有鬼用
前後得4隻 仲要殺狐死都唔落地

清曬個倉D朱古力

最尾只會雙C呆 6加成

個ser係咪就爆炸

046111101
7個位，求加

派百零石2分鐘比返曬佢

屌你，我隻寶2呀！！！！！
變左大公

龍娘唔計AB色機械龍娘咪又係得4隻

C狐同B狐一齊煮飯飯算

躝啦屌你

LAG 到, ADD 唔到人

好彩係佢lag個陣中
留返2xx石抽殺生院

竟然 冇撚晒QP

bestimes added

收到風牙介抽完了

雙C呆+狂武藏

Cba狂蘭2.0

肥都冇曬

狂武藏係咪可以番生

04唔到C呆

好撚lag呀屌

白狗開工了

好LAG呀喂

300石唔中 唔想課金

垃圾ai

垃圾SER慢慢LAG啦 我中左啦

啤一聲
抽術呆池第一張就new左saber

有冇人會all in 魔伊

原來非完真係會歐

叶狗比左0E,課15石抽福袋啦

又跑狗

lag到

好彩一夠1730就狗衝入去

Me

2020年係咪死ser，

465346901求add

牙狐得番叫人課金果陣可以出場

2單影都未見

一符大爆死?

過左2.6牙狐就會變商店icon

第4定5先出第一隻

仲有大龍娘兩隻

仲有冇傻鳩未抽
心情唔好想睇人死

應該可以6加成刷90嘅33X

未去到好鍾意 當消福袋業障

到你未

派彩

想留去水著

冇玩一排，求frd子

直頭唔同樣都計 牙貓起碼同牙狐一樣樣

cls 你盤換左一隻 抽左幾多

暫時睇落起碼都要9點後

大成功加倍是個騙局。

3回合喎

我係月球人呀hi

撩交打

同意

呢到NEW梅林會俾人笑2020仲有人無梅狗架

你先係我大佬

小薯 9個位
347,880,753

咁人設大個細個嘛

屌我而家仲係冇薩里耶利

一陣台主表演200 石黃了

狂武藏幾時有死過

玩左一年 放過我plz

3rd差一個50%可以接受啦寶1同寶5比 你話去到泰王個個寶1寶5 係1下差50%我就覺得要5啦

其實係代替埋牙貞

我法國依到d人冇義妹都話自己齊sub真係笑jor

我好想笑去左邊

之前要換人
宜家痴撚線
40攻 100藍 110黃金率
尾關變120攻仲有MASTER技

600石都唔出對於我真係第一次，del咗佢算

好易抽

第二行第一隻乜嚟

BYE

不想課金了

我唔係好明個個叔正效果咩意思

重點係全囡
諗起都扯

我隻義妹都係NEW番黎炸 唔好笑我

伯爵都可以收工
以後90霸者係狂武藏

QUIT FGO囉

柳生

靈三連寶具模都轉埋 唔反了

藍卡隊又有新SYSTEM了

Fuck袋劍阿福

90+霸者就太空凜
終於到藍卡META

介勁到

10吓呼符中 唔反了

邊到有伊莉雅就去邊到

搭牙狐連唔連發到

重傷

唔食無敵貫通

5 年了

兩隻都得寶一

一定2隻C呆

你有0E乜都抵番晒啦

呢家諗諗下啱啱射錯皇女真係幾好彩

宇宙凜呢

抽不到

終於可以全女班

700石+39符一隻五星都無,得兩隻尼托一隻海媽呃鳩我

你條友中左扮可憐

你個名

又食蛋又吃腎石

點解打場肥都LOAD咁耐

但係C呆招NP率同NP一齊咪無得用寶石叔

泳武藏冇死角了

垃圾葉狗

依家係咪可以唔洗換人？

0NP起動
黑杯/活動裝

冇狂武藏係咪含得撚
自己用c呆+c狐+腎者之石搭人地個隻夠唔夠做

同你以前差唔多

唔中 熄機

100LV泳武係咪得天下

牙狐要出動了

一個十抽中

賣ac邊個要

估唔到梅林都會變弱勢ge一日
好彩殺生院同弓貞都有寶2姐 真係無乜抽過藍光砲

my 呆collection

真係親生女

wow diu

今晚3點仲有石

黑杯啦ching

我連劍呆都無

779,089,462
5個位求加

奧德修斯

弓貞對面得兩個都衝到

牙狐呢啲唔好拎出嚟講
同宅姫一樣

黑杯都夠NP?

下年去英國就燒撚左King Arthur個墳

頭先福袋中文西 點解唔係武藏

刷箱直接用+6

乜原來隻術呆咁撚勁？
反正不嬲用開武藏刷關

大藍卡時代

1001係咪要成為大贏家

等睇強化雖然都應該唔夠C呆勁

啱啱收工，入都入唔到

靜啦

慘呀乳罩凜恐成最後逃生門

BTW有數據睇未

術傻1技+泳melt 3技已經90np

巴哈有

其實泳貞都應該夠力刷非克職本身又加攻同藍放

無抽到泳武
得隻太空凜

夠啊呢隻野cls的

億幾qp冇曬都未30

add jor大佬你

月樣added

110NP率 80寶 70攻 100藍放

300石 都係繼續叫葉狗

唔係打藍子應該乜都夠
對比以前而家可以玩埋黑杯/看板娘

垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾

太空凜

阿榮可以system未

仲有邊位大佬可以加

加咗

下年係咪出梅莉推翻紅卡

明捧icon
暗捧親生女

紅卡再勁都係連發唔到

咁耐冇玩 又到藍卡時代?

大家都是親生女 不用分那麼細

FGO 版本 藍卡>紅卡>綠卡 LOOP

幾時開番凜俾人抽

蘑菇：
大女 ICON 2女MELT 3女武藏

話說唔係廢左個REMOVER咩
點解綠膠仲有得換

勁到仆街

寶1武藏有冇得玩遊戲

她媽摸先係藍卡最強既BUFF

無錢無肥無職石

唯有等派石再戰第一次活動五星禮抽到成廿張咁多

咁出夠加100np比佢咪得

過氣

逼害tamamo已成日常

咁樣樣乜色都得啦

奧菲莉雅同隊長

REMOVER變成鎖返張卡

其實而家咁樣成堆藍卡都連射得 唔一定武藏

以後all放cba c位放c呆？

屌你老母

add jor

用埋C狐+兩C傻，泳武打boss應該大力到仆街

呢次陳宮爆炸都似
3t所有高難

任何人有術icon都可以參加

2單半出不反了

個個保底Pool都有幾隻唔想中既五星 精心策劃

其他技係紅放紅爆咪分到

派既石俾返哂佢先中

c狐識回血回cd
根本無法取代

本身夠NP嘅都係落C狐最大力
雙C呆救嘅係夠力但回收唔掂嗰啲

GAME都入唔到...

TAMAMO:等我變九尾就殺撚晒你班仆街

無c呆 無csor 福袋重覆

仆街 開位要咁多膠

福袋10隻得1隻有 都可以抽返個隻

寶五100lv滿金狗陳宮Ready

閪黑到

691,384,015 求加

其實係咪寶一就夠 好撚難中

to葉狗

跑狗

咪係 唔好逼害我既她媽摸

前排先比超人熊大棍打死

sup呢家野bo1已經足夠，大家快d抽
56k理論

第一日玩FGO?

計埋寶具呢

有幾可打持久戰要回血回cd
狐狸係勁，但唔適合大環境

ywh added

周回你都唔會開C呆寶啦

以前都以為係 直到見到csor綠卡高難都屌打梅林紅卡

高難度打得耐就係 不過如果本身搭狐就可以連射都係用牙狐會好D

皇女3唔3t到?

今年有冇人岩用

新手 勿屌

秘得6尾

中小王子呀屌

邊有傻鳩抽第一年

ser lag撚到

@會員呀木

我

中咗

寶2算 戇鳩GAME

薯仔SER

課左三單都唔中

佢個寶具提升咪姐係同孔明一樣 如果你話抽寶2好唔好的話
我覺得唔需要

第一次覺得綠膠咁能缺

係 有就最好 但真係唔使為左個10%追

認賊作父

所以佢五周年咪會送好多綠膠囉

仲慢過1月1號

紅A 雙C傻
第2rd3隻轉藍卡,回到220%

抽1隻夠，留石泳裝

技同禮裝點出

平民泳貞？

年中未有刷箱任，缺技石，又缺綠膠

我d綠卡人好似蟹能曬了

Icon既威力

所有sup都係bo1夠用
由其係紫色果個老女人
玩咁耐都唔知冇有冇開過10次寶寶寶賽寶寶寶dbdmwmqamnskskslwl1m1n1ala2@($+19)#((

C傻是不是師匠的朋友

咁你第3T變返紅寶點打BOSS?
得返40攻

紅A個轉色唔係得1RD炸咩

超級薯薯薯薯薯仔ser

係,所以都係得個爽字
不過紅A 3藍卡求其又回得返

完全玩唔到

尼托同賢王係度gank

DLLM想換兩隻金狗都換唔到 垃圾ser

成日用

垃圾驚

有冇清試下陳宮

其實最好係配到活動裝
以前D隊好多都綁死寶石翁

我又無話周回用
打下低難用返3藍卡平A都OK,又一堆降攻

WHY 又中司馬妹妹 明明福袋大把NEW

要拎去賣了

C呆個數值咁勁嘅
勁過哂堆魔女
魔力A
對魔力A
陣地作成EX

開波

愈射愈開心

C傻算唔算係upgrade版c狐

Standy抽埋可以棄了

Server 大爆炸

bo5蘭仔
我俾左杯

說得對了

我仲餵左2000金狗俾中二王
可摸耳嘔番出黎

抽抽抽

唔算
最大影響係孔/司馬(少一個制既50NP)
然後藍卡隊係狐(傷)同嫁王(NP+黃金率)中間

計傷都係牙狐高D 用狐連發到果d都係照用狐 連發唔到就用C呆

最慘真係cba

唔出勁D 點引你地課金

得我入唔能到GAME?

一定得啦,本身有50自叉

孔明司馬嫁王

術ICON是咪可以寶一收工

唔係

重諗住如果係取代到mofu 就添
咁都係留石算

乜野33X配置都可以6加成

今次係咪有回np技既藍卡都大勝利

mofu比icon撳咗喺地下摩擦

入唔到game

驗眼同驗腦, 揀一樣啦

唔抽你實後悔

五單半先中
要食樹皮一個月

抽埋嗰十幾張符
bo2唔到
算數

2

薯仔SER係咁

好多唔洗np已經可以連射

我建議都要驗

唔想玩 隻game已經垃圾 重要成撚日出埋d破壞平衡角

都5周年 仲要睇跑狗

屌你老母呀又話手足

btw呢隻呆毛係咩設定?
普通藍呆?

梅狗：

不過無論C呆定TAMAMO
都做唔到CSOR梅林個爆傷
應該做唔到3T秒王

300石唔中

冇刷果兩粒金色野

抽都未抽,點放

有呆毛全職制霸圖未?

抵啦 母豬連結打手

周回同慢慢打嘅特化

150石一隻4星都無

你好意思講架喎

C呆差技3 未10
唔敢放出嚟 驚俾人DEL

幹你老c

仲未有人放術icon

MOFU係無可取代架

唔撚中垃圾驚

尼祿件新靈衣

升唔撚到技啊升1次1分鐘

她媽摸世界第一

就算全部技都勁過牙狐 牙狐都係世界第一

*無課*
無話無抽

放左

要打錢同料

TAMAMO TAMAMO

LAG到咁有人寶5未俾我J下

一早放咗

牙狐周牙狐alter只可以揀一個既話，你揀邊個

收皮啦

梅狗升寶其實個feel係唔錯既 四拐黎講升寶最無感應該係cba

藍卡 是 劃時代既 加速主義！

你今次唔中 黎緊公主fes就會中

放左隻1技

上年佢岀入坑 絆10了

幹你老c牙

2d係食屎狗

我寶2 1技>寶1 10技

一燈大師

阿周那件靈衣會唔會太俾心機 靚撚到

sss

勁

葉狗迫害

呆毛招寶係咪同無敵一樣不過擋埋無敵貫通

牙敗堅撚到

?

橙 驚都入唔倒

燈到人抽到寶五